Verizon计划今年在28个NFL体育场增加超高速5G移动服务，这样球队的球迷就可以更容易地观看视频回放，并看到比赛的多个摄像头角度。 威瑞森将把快速5G扩展到NFL体育场、音乐场馆和UPS快递无人机 
 在熊队成功的即时回放后，威姆斯在之前的比赛中刚刚完成了28码的接球。 圣徒队晋级，德鲁·布里和汤姆·布雷迪将在第二轮对决，马克·马克斯，2021年1月11日，华盛顿邮报 
 让作者们感到惊讶的不是在算法中添加回放增强了它保留之前训练的能力。 人类大脑的记忆怪癖如何激发人工智能|Shelly Fan | 2020年9月28日|奇点枢纽 
 在某种程度上，重放为我们提供了额外的模拟学习试验，以练习我们的学习，并将其稳定在记忆库中，新体验可以在此基础上建立而不是摧毁。 人类大脑的记忆怪癖如何激发人工智能|Shelly Fan | 2020年9月28日|奇点枢纽 
 在2014年阿森纳对阵赫尔城的比赛重播期间，该视频在YouTube上获得了40万次观看，其中四分之三是直播观看，这要感谢阿森纳足球俱乐部放大了视频流。 “观众还在那里”:在赛季推迟的情况下，英国体育机构如何转向品牌内容、社交视频来保持球迷的参与度 
 当我们在脑海中一遍又一遍地重复这些事情的时候，如此接近我们的目标却失败的痛苦在我们的内心深处啃噬着。 黑暗之心:进入阿富汗塔利班山谷|马特·特里维西克，丹尼尔·塞克曼| 2014年11月15日|每日野兽 
 这在很大程度上似乎是2013年5月一起更大规模事件的重演。 墨西哥谋杀第一夫人在逃2014年10月29日|每日野兽 
 坠机视频回放显示，奇尔顿在爆炸的残骸潮中迂回前进。 2014年7月7日，哈里王子在银石大奖赛上观看刘易斯·汉密尔顿赢得汤姆·赛克斯 
 现在你可以回去倒带你的tivo一遍又一遍地回放那个场景了。 《真爱如血》同性性爱内幕|凯文·法伦| 2014年6月30日|每日野兽 
 民主党人希望即将到来的选举是上一次选举的重演，这是有道理的。 赢得女性，赢得中期选举Kristen Soltis Anderson 2014年4月15日|DAILY BEAST 
 克兰参议员是一个固执的人，他一遍又一遍地听布伦特·泰伯召开的绝密会议的重播。 《无限十》|保罗·w·费尔曼 
 这是11世纪古老的宗教分裂的重演。 雨后|山姆·瓦克宁 
 我的回答是，影射我们在河里的战斗，“恩雅米乔的人打得怎么样?” 尼罗河源头的发现|约翰·汉宁发言